啊！！

.....

⋯

唉

乜

想死

.........

............

寫卡未

.................

聽晚先

啊

人在遠方 蟬沒有和唱

呢排有咩做

唔想醒

勁了

呀

啊！！！！！我屌你

rrrrrrr像花雖未紅

我都成十點先醒

照片中

唔會醒

???

返完散工 抖緊

咁繼續瞓啦

////

抖下好
瞓返多啲

一嚟就派膠

攬住我瞓

啊啊啊啊啊啊啊

攬實！

唔準放

食咗早餐未

摸下有冇肚腩先

咩住我去買
你食咗乜

乜都未食

幫我減肥

去買埋我個份

搓佢 當波咁揸

iPad Pro

揸翻你

肥仔波

唔俾你揸

打到你屎忽開花

樓主食屎狗

食埋你個份就得

貢串

我一路向北

笑乜

大字好有霸氣

又想瞓覺是否不正常

=大聲唱！

你

病左

啊 睇完e sun好撚唔知想典

好sad咩

又病！！！！！瞓多啲啦你

訓咁多會死

做咩

我一路向西

我又想瞓

勁到

陪我木

有咩做！

做assignment

唉 唔想做呀

餓了
快買嘢俾我食

華叔 做緊咩

想食乜

冷麵

一齊訓

並不好吃

快點 攬住我瞓

唔識食

也許今天風雨未眠 也許身邊兵荒馬亂

咁凍食冷麵

今晚都會下雨通宵傾訴好嗎

凍天食雪go

咁夏天食乜

打邊爐

笑咗

有咩問題牙

介乎正常不正常之間

咩叫正常 咩叫不正常了

無但我笑咗出聲

辣殺

人見人愛同神憎鬼厭

係咁咖啦

研究緊點解你叫我華叔

我會咳醒你

立即喊

有深度

餵我未

因為草仔 華仔
呀華諗起叔 華叔

唔緊要 我會呵返你瞓

對唔住呀非花

仲細咩

叫開華狗

唔緊要 一齊瞓就好

我係
你話要咩住我架

咁又唔好 華叔fdly d

咁你係咩仔

收嗲

雪仔~

飛仔

屌經過見到好撚好笑

屌拿星

收嗲 假仔

你返去自轉啦屌你

飛叔

地球咩

華叔好笑D.....

地球好似係公轉？

雪縮

佢成撚日轉

....

點解又鬧鳩我

咁唔係都係轉咩...

叫咩都應啦

唔同架，公轉係唔會自轉

鳩縮

好惡啊~~~

... 屌

咁你縮返去轉沒

做多咗...

sor 地球好似真係自轉

唔係，原來2樣都會

所 有 星 體 ， 包 括 太 陽 、 行 星 和 繯 星 等 ， 均 有 自 轉 和 公 轉 。
地 球 自 轉 一 周 是 一 日 ， 公 轉 一 周 是 一 年 。
月 球 自 轉 一 周 和 公 轉 一 周 均 是 一 個 月 。 月 球 的 自 轉 周 期 和 公 轉 周 期 是 相 同 的 ( 天 文 學 上 稱 為 同 步 自 轉 ) 。

屌笑到我叔埋

屌笑到我面都紅

點牙肯轉未

鄭嘉穎?

好可愛

可能是

你都係

thx

認錯人

yes u are

無牙飛子

我並不是

花子 我地好襯

又自轉

笑乜7

花子好聽哦

我都覺喲

長大啦

我屌

嘩

無病無痛

屌你老味嘩

10連

唔好搞我呀

驚生命餘下是一滴塵

好煩呀

知你點解喊了 啊啊啊啊啊啊